呼籲巴士司機

救國路線8S

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

8S

.

我要用AVW AVBWU

良心巴士佬

推 救紅磚

你不推文喎

推

推！！！！！

冇良心巴士佬？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

你上星期無差別燒佢噴佢
建議比翻d禮貌好d..

8S 我要12.8米

得你架車先做到 既可突圍 又可載人

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

而家九仔發緊脾氣

睇佢個改路表就知

凡係高風險路段全部唔入，費事啲車走唔到

旺角幾日都冇巴士入

我要用mmc

其實幾間巴士算係咁
都唔知冇lala做咩攻擊巴士
而加車都冇
係你地最想見ge結局？

一衝即散

㩒慣咗

求狗巴不如搵 新城
開 110 廣東道起載

全人類去1200灣仔絕地一搏救理大
【反敗為勝，絕地一搏】教理工

如果有巴士司機集體入去接仔就好了

Push

1字頭已經暫停服務咗喎

有冇咁勇武。要有預左坐監既風險

有冇信心革命成功

員工接送車

高風險路段唔入其實係合理, 又驚被噴又驚全車食TG
佢POST改路表已經有良心

巴打唔洗咁急
咩立即

食個包
飲杯豆漿
冷靜下先再吹雞下一步喇

MMC出晒名扑扑脆喎師兄

最衰無哂以前堆船
夠硬淨喇掛

屌, 咁大架車走得去邊

突圍

巴士升級做左裝甲車, 定美軍運輸機?

SOS

你有邊架民用車好得過巴士
有裝甲車攻咗入去啦

唔係有良心
係百屌成才啫

push

早排有巴士司機主動幫手打横架車，多謝冇句仲搞架車

推啊

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

係..
成日唔啱聽就屌人散水撚休息撚
有冇諗過其實佢地係戀戰

行西隧咪得囉

你仲信巴士？ 琴日見到有黑衣人開花
反光衣既九巴職員即清rb
點睇？

爆咗十幾架無出聲明譴責已經好好

8S推

up

陽光仲有2部歐三行緊

有時都要聽下人講